點解影完barcode唔等多幾個月先公開?

10月31考試年度結束，唔會再追究
忍幾個月好難
(今年遲左考唔知有冇推遲考試年度結束日期)

打卡緊係要即時啦

唔post邊有得笑

下年先post就輪到post主笑你

見你入試場咁開心打卡
咁咪俾多幾次機會入試場囉

8.5 考試年度之 11 月 30 日會被視為該考試的終結 (除非考評局另訂其他
日 期 )，考評局於 該 日期後將不會考慮或處理任何有關該年度考試的
上訴、質疑或訴求。

11 月 30 日先岩

你會唔會遲一個月後講番你一個月前早餐食乜？

都唔知影來做咩
影得都預左自己肥佬 唔在乎

點解年年都有d咁既傻仔

教育局有分加

考生唔影barcode，考評局考試報告冇嘢寫好慘

好似係

其實影左個處分係點？

降級

降級，求情或輕微者扣分

即時發現就扣分
事後發現就降grade

即時發現未必扣分，認錯求情可轉為扣分

自首亦有機會凈係扣分，睇上面個主任肯唔肯

Ig 一定要新鮮

其實影黎做乜？有乜嘢好炫耀